一人一個大嗰會覺得心邪嘅詞/說話

面交

打咩
其實只係問你打咩

hi auntie

長短

咬我

濕哂

出水

含沙射影

上黎我屋企飲杯茶？

人地講緊嘢唔好插嘴

你扯左未？

先入為主

可唔可以幫我？

我入先

搵日一齊食野

清者自清,濁者自濁

你即刻同我扯!

吾射不亦精乎?

微軟
長實

油麻地

得閒飲茶啦
學你話齋
好高興今日xxx